中共: 美國同意分階段取消關稅

唔撚係嘛? 咁信任中共? 希望只係中共9up

美中關係
北京接受華盛頓的條件 同意美國分階段取消關稅
2019年11月7日
美國之音

在美中貿易戰一年多之後，北京似乎向美國做出了一個重要的讓步。中國商務部星期四（11月7日）表示，美國和中國達成協議，同意分階段取消一年多來的貿易戰期間實行的新關稅。但中國商務部沒有提出時間表。

在迄今為止的美中貿易談判中，如何取消關稅的問題一直是雙方爭執不下的一個問題。北京一直堅持的一個條件是，在雙方達成協議之後，美方必須立即和全部取消貿易戰開始以來對中國實施的增加關稅的措施。

美方則堅持表示，鑒於中國長期以來說話不算數、拒不執行協定的行為記錄，美方必須視中國執行協定的情況分階段取消新增關稅，以避免中國再度故伎重演，對美國實行不公平的貿易政策，損害美國的利益。

華盛頓和北京據信有可能就貿易問題達成臨時性協議，其中包括美國承諾取消原定於12月15日對價值一千五百六十億美元的中國商品徵收額外關稅。那些商品包括手機、手提電腦和玩具之類的美國人在聖誕節購物期間會大量購買的商品。

中國商務部新聞發言人高峰星期四表示，在過去的兩個星期裡，中美雙方同意隨協定進展分階段取消加徵關稅；至於第一階段取消多少，可以根據第一階段協定的內容商定，這有利於穩定市場預期，有利於中美兩國經濟和世界經濟。

高峰的這種說法顯示，北京現在似乎已經接受了先前一直拒絕接受的美方的要求。但北京是否最終接受並履行美方的要求現在還不得而知。今年五月，雙方曾經在貿易問題上就廣泛的問題達成協議，但北京在最後一刻反悔，美中貿易戰隨後升級。

共狗無錢，會即刻郁台灣，黑暗 deal

支那講得出要美帝即刻取消關稅肯定係拖時間
睇住黎 取消到支那頂得順個時又開始拖
拖到2046

不過取消部分關稅又點 D外資都撤哂
唔通聽你講好似會係未來有機會取消就走番番黎咩
跟手就係打金融戰啦

都係個句啦

大家都係口水戰拖時間

你估美國會咁順灘咩

依家中國想搞trump 等佢下年選唔到

未連任到 都唔會傾得掂

gg

美國只係取消 12.15 額外加關稅 , 而分階段取消嘅係支那對美國嘅關稅

其實支那加美國關稅 , 受害嘅始終都係支那

好事嚟

共產黨對世界認知嘅最基本錯誤就係，佢以為時間企喺佢嗰邊，諗住任何事只要有耐性，拖到個最好時機就可以贏到開巷。
對台灣係咁，對香港、甚至美國都係咁。
殊不知，台灣拖落去，藍營老人死哂之後必然會獨立；
香港諗住拖死場運動，但點知抗爭已經成為大家生活一部分；
美國諗住拖到大選要侵侵焗住同佢Deal，點知反中已成兩黨共識。
所以我支持佢拖落去，拖得越耐佢死得越慘

最大問題係佢拖拖下d廠已經搬走哂

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

分階段取消咪即係無可能，支那人點會知承諾係咩黎

刁大大在下一盤大棋

掉返轉 中國想侵選到 問題依家侵比人彈劾仲要有7成民意支持

我覺得侵選到反而對佢地係好事，起碼有得deal
選其他上去隨時仲癲

支共應該用開放金融業做交換
但係鬆綁金融業仲衰過交關稅

咁又真!

鬆左會點 想知